🍻

🍻

我

1:1未

為何不迷盧亦是罪名 為可買濟洲聯是壞事情

紅鑽快入

4.5 1.5/2

90分鐘 1:2 7c

gchi

我都想

跟呀

你又4射正，人地又4射正

鑽你得架

反cup我自殺

挽留

刷角就入到波

1:2 我貼我隻貓

刷夠6c先好停

[q uote]你又4射正，人地又4射正[/quote]

快手

比1球救命啦

紅鑽

不了
要反cup

小日子是追和的節奏嗎

韓仔

反杯我真係自殺

馬上追和反cup呀

紅鑽加油

1:2 我自貼啦

咁追和算了

和都殺呀

反杯到我派俾你啦~唔好自殺

你媽逼快追和

點知男人黎

紅鑽唔使輸多球都要偷笑

紅鑽有綠字我戴綠帽

買左客ng 呀 入球走盤啦仆街

追和喇屌

伊妺唔該要返心事台

有能得你帶

求頂實

next time

🚬

追和啦

加油好似好d

追和我錄音上黎話我係絲打

咪又係搵frd錄

靜喇

爆牙妹好波

紅鑽學歧阜奇蹟追和啦

追和都仲可以 反杯不了好無

小日本快上呀

請刷角

紅鑽追和啦 屌你老母

送番球12碼比西鑽先

高麗棒子快送点球套餐給大日本帝國

落雨睇無挑

入一球啦

Tmac

驚西鑽唔入

濟請OG

5c

紅鑽追和我塞鑽石入屎眼

刷c啦屌你老母

5C

出力喇

一係nogoal

一係比兩球我

cccccccc

仲有錢買鑽石?

刷多c啦屌你老母

呢個真

4.5 gel

7c完派100 有先留

俾多2c

快d俾多角啦

please diamond please goal

佢有好多豬耳繩

紅鑽
一角一球

1.5/2

屌埋角ok

紅鑽呀呀呀呀呀陽介！！！！！！！！！！慎三！！！！！！！！！！！！

他媽的牛b泡菜坑爹了

包爺

6射1腳都唔入

屌你老母西鑽

紅鑽真係狗來

書包sir勁到

6c

角球頂入

5.5搞掂

additional time 4 min

補時4分鐘

5.5 CASHED ~THANKS KAYAN

俾多1c

真

無追c就比c, 要入波呀

多謝ky

比多1c開6.5

入啦紅鑽

4點2場下盤

呢場閪波淨係踢8分鐘

屌你 2:0 垃圾鑽

4.5 5.5 thx ky

2:0

2:0
紅鑚比狗屌唔該

針

編號
7251
投注類別 讓球
細節
星期三 2 濟州聯(主) 對 浦和紅鑽(客)
主 [0] @ 2.04

我似9up咩

咁比多球啦

nogoal

西鑽

韓仔好波！

我濟好球

1.5/2 再gel

針名單
1. 神龍

其實我好早講話買濟洲...... 無人理我地

M巴個NO GOAL

😂😂😂

...
書包神 求你放過我

4.5 1.7我無買。。。

siu4

食屎啦

屌 爆我冇入球

fuck...no goal gg

見住BET365 SHOW 紅鑽危險進攻 又封盤, 以為會入波
點知5秒後係主入

編號
7257
投注類別 讓球過關 2x1
細節
星期三 3 南非U20(主) 對 意大利U20(客)
客 [-0.5/-1] @ 1.79
星期三 4 贊比亞U20(主) 對 伊朗U20(客)
客 [+0.5/+1] @ 1.74

睇戲先

90分鐘爆
一係比多粒

好撚絕, 唔追和,比人殺多球,痴撚線呢場

狗會真係逼害m巴

輸撚柒晒你老母

嬴多D

2.5大,6.5角大,客隊ng全部殺哂

介靚仔波

求書包繼續出心水

買多次nogoal 開大得唔得

我用假鳩屌晒你地全隊老母呀

1場-4k

濟州cashed who said me 燈

紅鑽廢到

濟州cashhhhhhhhhhed

-550 已經想針

屌埋你地老婆呀

唔好咁 啲人輸好多 唔好咁串

6020 24-05-2017
13:59 讓球 星期三 2 濟州聯 (主) 對 浦和紅鑽 (客)
客 [0] @ 1.80 $5000

$5,000.00
6023 24-05-2017
14:09 入球大細 星期三 2 濟州聯 (主) 對 浦和紅鑽 (客)
細 [3.5 球] @ 1.87 $50000

$50,000.00

好彩D 注碼分配得好
KAYAN 個5.5 都買左一注

韓國仔

我了

角大同客ng 簡左客ng

泡菜狗咁撚勁架咩

4.5 5.5
6.5

閪波u20 買唔買好呢

再屌埋你地屎眼呀

屌...

淨係買左6.5 冇補4.5 5.5 大大力jump

3.5s 有1.87咁多

嘩屌 大注到

你都係贏多啲 長派長有

x2 jump

Lo jai pie 100to u

剩係買左6.5

4.5 未等到足水無入到

一入即買
8分鐘咋嘛果陣

跟kaki Italy

4.5 1.5/2 大大力gel

包爺要出4點

1.87㩒到1.94先入到

希望我盧繼續出水

造福人群

LOLO 4點買咩呀?

咁介唔介靚仔波好呢

書包今日繼續fit wor
btw 今朝有無買？

1.5半大,2.5大,6.5角大,客隊ng, 輸足四注

認真復仇了

十日十夜重心

依家訪問緊jeju個記者幾正

跟實書包 唔會今次先反底掛

勁多人排隊，買唔切

9.5s 8.5s cashed

書包 : 一陣出4點

[img]j[/img]

我盧仲fit
冇

琴日兩場亞冠6角 今日又一場6角

意大利 唔post飛乛⼁

好緊張
等佢出埋水先買

.....無諗住串人

等埋書包先

人打筆劃你又打筆劃

南非

繼續u20實驗

書包出南飛，盧穩了

書包: 真·南非U20

識買啦大家

點解要同盧對

我講書包

佢反底我jump了

0:3 ok?

收皮先

可能狗會要再迫害我

意大利

驚夠鐘打唔切梳

先跟我盧一注 再跟書包一注

豬包要反底了

一齊迷盧

馬會早封到

半0:6

u20 skip

意大利仔

豬埋就唔賭兩日

上呀意大利小孩

算了 可能避廢青係好事

盧盧必勝

一蚊不買死口靚仔

贊比
南非

排到me已經開波了

ok approved

贊x意
求中
全格派200

不了但我

Ok互派

意大利小朋友

意大利廢青會唔會好似英格蘭德國咁

上場先派完膠

支持手足

第二次4.5出面已經2,佢仲係1.74

所有歐洲u20都係死廢青

南非仔好波 贏左請你地食肉

意大利小孩

lm

屌你老母垃圾贊

意大利贏左我一陣就去食pizza

伊朗goal

伊朗hoball

0-1 伊朗

cup啦屌你老母贊比亞

贊jumped

Boom

哈哈哈

小朋友點解要迫害我？

意大利請你456球轟入南 非

我前世屌左你屎眼？

細細個學人踢假波

點解每次都係咁？

日本佬害完我

請意大利小孩比力

你仲要踩多我一腳？

阿迷要步流浮後塵了

呀呀呀呀！！！！！！

又顛左個

冷靜d

公平咩？

全post 一齊幫意大利小孩加油

做咩U20 都大注買呀

大佬呀 搵餐老麥都要迫害我

佢會唔會踢假波

麥旋風咋 唔係餐呀 十蚊咋

十蚊都搶 我前世犯左死罪？

馬會唔係好叻做善事咩？

意粉半場0:2 OK?

幾時救我呀？

我想食麥旋風咋

0:40

屌你老母！

條友係咪痴線...

意大利，贊

Sp 岀面轉盤

意 大 利 小孩

贊比亞cup到 我當街露出打飛機

入波啦意大利

挽留阿

不了 比人迫害

唔好阿 我琴日都比廢青迫害左4位數字

決定踩上痴線佬這條不歸路

意1:0

書包

義大利goal 贊cup plz

GOAL 意1:0

挽留阿 回頭是岸

書包頂住

老實講
同佢對左反而心都定d

琴晚fc輸0:1都係同佢同路

入多幾粒俾個全格PLEASE

我都係

贊

冇買就goal了 黑到

btw唔係話想jer手足
我地都係想屠狗會

岩 我諗住琴日書包會番身
點知

弊在我同路呢 頂住輸半都好啦

寧買當頭起 莫買當頭跌
何生教架

其實我都係架
見咁多人都同路
諗住佢都可以一齊反cup

正路都巴黎既 只係估唔到。。

因為書包先再次買u20

意大利同我456南非

流巴做咩近排又痴番線

求流浮開演唱會

支持你呀

贊比亞豬 左 我跳樓死算

delay no more........

兩場入多球好無

聽講扮橙有錢派 係咪真
舊既唔講 小妹琴晚推失左兩日既心血
夠橙未

贊比亞反cup派100

意大利goal

派我

Siu4

Lo 意

上呀贊比亞

買紅鑽3分1咋，今次真係屙屎屙出血

無上一排，想問係咪跟實書包d水就ok

善妹琴日巴黎

盧

hi

贊比亞反cup比個讚你

仲未上到？

真係比莊撚狗咁撚今次

我意

渣ga

冇誠意

咁贊比亞反cup我即刻死

值得咩

Sorli累你輸左1k

盧蛇勁

紅鑽cup到我比公主斬柒爆袋而死

點夠你勁

紅鑽！！冇時間喇，出絕招啦
Cup呀

紅鑽1:1

我師父痴撚左線
唔好意思

你同我大哥象男買對家唔叫😇

你又黎

sorli all

GGGGGGGGGOOOOOOOOAAAAAAALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL!!!!!!!!!!!!

個post啲人係咪痴哂線

紅鑽好球！！！
Cup埋佢！！！

ng x2 cashed

比力呀日本仔！

機會嚟喇飛雲！！！！請你11個合體做霹靂紅鑽機械人連人帶波衝入網呀
轟佢老母泡茶西個稀巴狗閪爛呀

巴黎2:1 ft cashed

再追！
我feel到會cup

想4

1:1 紅鑽我愛你

紅鑽再goallllllll 1:2

JM9

GGGGGGGGGGGGGOOOOOOOOOOOAAAAAAAAAAAALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

天比高我來啦
海之戀我來啦

我盧

浦和紅鑽殺到嚟
韓國濟州冇得避
我三哥要化身玉皇大帝
下凡普渡眾生

GGGGGGGGGGGGGGOOOOOOOOOOOOOOAAAAAAAAAAAAAAALLLLLLLLLLLLLLLLLLL

我反底喇

8.2反cup cashhhhhhhhhhedhdhehjdjskidnslkspskdlldkskdnkwlsjkssjwj

三哥救我贊比亞

上面既手足冷靜小小

食藥啦屌你老母

Dllm😞

屌你老母
鬧我大佬？

紅鑽cup到我表演生呑鑽石再由馬眼到屈出嚟呀

手足做乜咁傻買客呀？

屌你地老母 鬧我大佬

盧傻左

cup左喇
表演啦

你同你癲狗大佬一齊着住條底褲跳樓死啦

等乜呀？

唔關你地事啦 我自己買架麻

假波反cup唔計啦

Casheddddddd

英超曼魚又輸一場
日職紅鑽又cup一場

牙盧好球

狗會係咪比紅鑽手腳打爆咗濟提呀
買濟州咪唔洗擠提囉

我自己睇濟洲係因為 澳彩突然升盤低水 好似想降賠咁

馬會call我話唔夠錢
要分期派
多謝牙盧

書包好似無出贊個場。

我諗佢都唔夠膽出。驚真係中。

達施華係咪去咗叫軍妓精盡人亡呀
後備都冇，係咪返工架
又唔見我返工就打咭走人
屌你老母

一齊羊啦 狗會冇錢咪做莊啦

系
買3000k咁少刀冇錢派

戒左！

u20 買日聯盃！

我買50000m呀 都冇買咁多啦，仲唔賠

你個apps壞咗呀...賠唔到嘅

馬會呃埋咁多阿婆錢
拎出來派啦

賠唔到錢嘅鴨屎要來做乜，你食狗屎啦

生果金呃呃埋埋唔柒賠錢

大家傻撚左嗎？

咁遲都未收到錢

咪臭系

放工睇一睇 贊比亞冇撚野下話？

你就傻
我贏到仆街呀

狗會d it狗傻撚咗，整個apps出嚟唔賠錢

系

呢樣真 係狗會5賠錢
hkjc無撚恥

系
馬會唔派彩

兩場主請cup

做咩傻撚晒

支持

0:2

。。。

書包請你繼續出

我想死呀

伊朗下盤入兩甩
意粉上盤先入一甩

阿迷b

姐係南非追和

All in左兩場客讓球盤二串一
等睇樓

巴打賣樓呀

勁

diu siu4

我，香香，左右，阿迷
不求同年同月同日生
但求同年同月同日針

意大利小孩請入多球

個買家睇你層樓

書包今晚出曼聯OK?

1:2

贊cup plz

贊比亞小朋友迫害我

追和反Cup

典解我無買意大利

意2:0

書包好波

意大利唔打假就入多456甩啦

屌一講完就2:0

典解我要串埋贊

撞柱彈入

典解我唔出意大利

公主救我

邊個反佢我第一個出黎

最聯

意大利 意大利 意大利
啪啪啪 啪 啪啪啪

你買咗意咪5出lor...=.=

贊比亞15射2中

買唔到意

2-2

2:2
Cup埋ok?

2 2

支持牙迷
@香香@左右
團結打氣

大佬

2:2

加油努力！

贊比亞小朋友救我

四人同心跑online

wa

有無手足買日本ball

你第一個踩我

如果贊比亞小朋友生性

上呀

重注左？

少少啦

贊比亞波膽3-2

不了 2比3

3:2

我無買依場 但加油

3-2！

贊比仔好波 好感動

OH MY FUCKING GOD

贊小朋友入多粒

3-2

派我地啦 贏的話

等陣捐錢比非洲

書包真賭神
有冇人計下佢200蚊變幾多

迷盧三抽一

u20

我贊我求你頂實 瘋狂入球

27倍波膽頂完場

伊朗追和

三十萬左右

siu4 u20依然係咁假

頂實

伊朗追和啦 屌你老母

書包5會買一萬以下，自己諗

其實書包係反手定係正手黎

我阿b放心了

阿b

紅鑽輸1k5

聽者傷心

我冇輸咩

我2k5呀，ps4都買到部

cls u20假球問題嚴重

LO蛇刀五得

4-2！

🚬🚬🚬意大利贏仲有贏4k嘅

屌派錢啦

4:2

唔好推啦 未完場 又唔想手足死

2k18 la

u20咁正氣既

屌你老母

嘩

再見

.....

CLS

0:2果陣主其他幾倍

我愛盧盧kayan
跟左你地意x贊

頂實please

咁撚勁既

有冇人跟隊去贊比亞旅行

屌我個波膽

唔好喊啦乖

Gel頭撚

跟唔到唉

只係買左意

就黎收工, 唔玩派錢住~
今晚d波生性既聽日再上黎派俾大家

開會跟唔到 6點玩唔玩

6點無盤？

anyway thanks 世正ur lucky money love you

世正加油

哇屌
假到

U20不賭了

意2.5

下咗咁多日盤，呢鋪我地上盤友仲唔返來

我愛上盤盧

6點既波全部無波盤既

而加等比人睇樓

等你起機派返我

意大利俾多球

客入好啦~頂住我個全格呀

我用你個500買咗粒紅鑽牙，令5令牙世正Bb

今晚柯煙我曼

兩場對家都12m

直頭係血鑽黎添啦

最近邊度高水就開邊度既

差啲jump左

我1.79全格咋屌，屎都冇得食

我跟左40k

七孔流血還七孔流血，死還死兩回事嚟嘅

我又想攞零用了

6點買咩好

5派我都得，請派我徒小香香

盧仔 想買我扎 今次有連奴

今日咪派左$500俾佢囉

我小注400炸。。

盧唔撚理我

盤似仙台 但我札又主場🤔
我盧點睇

收工啦~唔得閒搞
今晚都有錢嬴既聽日上黎抽人派啦

M240 here?

買我扎了@40k

盧盧6點玩唔玩?
你日本波好準

流巴我愛你

札無盤

6點無一場有盤

又黎

主勝 唔中盧比番你

乜紅鑽唔係日本波咩

買了5x1試運

咪中左

咩呀
未1:2 cup左

寧願追對家追到斷

係喎，又5記得咗😂

我札必勝

世正好串

我出名nice 架

我扎唔贏我斬斷盧根

馬後炮mode
個大有1.87咁抵買好伏

意 大波JUMP

意大利成日開2.5s
何況青年軍
道理好似 英格蘭一孭飛就死，u20都唔例外

中左2x1

盧 天鵝點睇

西鑽 cupppppppppped!!!!!!!
馬會派錢未？

日乙盧要來了。。

櫻花x素爾

意x贊

盧唔理我

反底

cashed

睇緊

Yes 真係唔再睇任何u20

仲要未放工

師父

札 柏雷呀屌盧

意x贊 超大力gel！

除左我扎 仲有咩抵買

No😂

對我唔迷盧

我跟實左

意大利 cashed
伊朗 比人cup 4球 點解波琴事件又係發生係kaki身上 crashed

最後一注

祝嬴

第一次跟到M巴，加油

撐m

唔中下個月先再玩

編號
7262
投注類別 入球大細
細節
星期三 5 新潟天鵝(主) 對 甲府風林(客)
大 [2.5 球] @ 2.29

編號
7263
投注類別 半場入球大細
細節
星期三 5 新潟天鵝(主) 對 甲府風林(客)
大 [1.5 球] @ 3.60

超小注please

編號
3095
投注類別 第一隊入球
細節
星期三 10 鳥棲砂岩(主) 對 橫濱水手(客)
客 @ 1.99 $500

。。。。

包爺出了

睇完訪嚇完全唔知up乜

種族歧視

好難明架，要好留心

睇乜呀你

gel頭

要左東京大 係咪等收錢

始終不能不信命

東京大原本50% 書包加成去到95%

遲左

意x贊cashed

1. 盧
2.左右
3.香香
4.
5.

五抽一派100

迷盧黨萬歲

書包神

我札

差兩球 心跳

我！

串左個兩場大波 齊入

札同濟洲一樣盤呀lobb

好勁

咁？

櫻花請入2球

櫻花2球
東京 松鼠齊大球

想入書包會員。輸慘了

我啦

ok

櫻花goal

松鼠好balll

thanks

做到野 櫻花入多球

維仔奶比多兩球

心跳差一球

M巴點睇葡萄牙廢青個大

買左櫻花讓主 比力

不睇了，唔想累人

櫻花山口螢都唔出

東京快goal

松鼠好波！

仙台cup

垃圾扎 ！

仙台1:1

今晚抽
明天入

入左仙台 松鼠大2串1 咁快2goal

thx

7點 有冇人玩u20

想join

買扎好似無贏過錢

松鼠快開大

我又去

半2全2

屌你

札

仙台cupped

垃圾扎

咪話no

Thanks ky
札2.5cashed

會杯上杯

wanna join

東京快啲大波

我果100蚊2串1 垃圾扎

快啦心跳

Ky人地料 cashed

神船真係好撚on9
買就輸唔買就贏

松鼠心跳速來球

有料我又冇份, 針

咁就大波 唉頂無買

心跳快

札 柏雷糕糕糕

北海道2.5 大大力gel！

玩賓快入了

=.=

ky勁

屌你老母維他奶2.5大大力gel

東京入未呀屌1

比你講左 呢場都係人地比我 我地有common frd?

你的朋友就是我

輸左100 想針弓弓

人妻情陷橫濱男子漢神秘三角洲

？=.=

跟左kaki 10k伊朗
但我有幫各位手足打氣贊狗cup
請買左贊狗手足一定要派我

到底札比人秒cup係點？-.-

櫻花 入多球啦 東京 松鼠要開大！

我diu你

Cup咪cup

意大利你唔跟

比毒尿

松鼠俾多球定驚

派我未

飯都無錢食

thankyou lo sir!!!

笑撚死我

食緊淡仔

好似唔係咁

40$ rich

唔係第一次對書包就輸呀

我琴日比巴黎同廢青迫害輸太多 無錢食飯

柏雷 札贏哂派200好了 中先留

尾水...

1900有咩水gun

盧糕未牙

收工又有u20

哥定葡🤔

不賭U20!

烏？

又買左垃圾日本波

賭埋7點啦 我gun you

唔好跟我啦 我唔賭啦
比廢青迫害

gun 左兩次都win 唔怕

向爸爸借了500， 向媽媽借了500， 買了雙皮鞋用了970。 剩下30元， 還爸爸10塊， 還媽媽10塊， 自己剩下了10塊， 欠爸爸490， 欠媽媽490， 490＋490=980。 加上自己的10塊=990。 还有10塊去哪里了呢？ ---------------------------轉發後 答案自動顯示， 肯定讓您意想不到！
▇▇▇▇▇轉發五個群後會自動顯示答案

我學生send比我

你跟左乜野

想做你學生

馬會

早兩日 唔記得乜野半大 仲有場忘記了

買紅鑽冇左

還左十蚊。
即只借了980
比錢970
咪十蚊囉

心跳比多粒就好了

天才...

十蚊黎十口1.7都有200

拎番還比老豆老母果20
欠老母500 欠老豆500 自己手持30
500+500+300=1300 fat!

編號
3098
投注類別 讓球
細節
星期三 11 烏拉圭U20(主) 對 日本U20(客)
客 [0/+0.5] @ 2.08 $430
金額 $430.00

奉勸各位手足不要再碰u20了

繼續迷盧

戀盧

編號
7266
投注類別 讓球
細節
星期三 11 烏拉圭U20(主) 對 日本U20(客)
客 [0/+0.5] @ 2.08

直接+1

嗌波好攰
不買了

一陣玩唔玩馬

即刻過錢跟左

盧乖巧

日角s

日本請停止刷角

可能玩一陣

留意到巴打好勁

8pm當中超賭

Gun了盧

我大佬

狗會應該開中超啦

跟了夫妻檔 要羊了

實冇死喇掛

ok trust you bb

松鼠心跳快入

多謝早田兄

goodluck

你...

我...

明白

乖巧頭場馬有咩心水

櫻花入多球啦
松鼠快入多球
東京

松鼠唔入心跳入

各位手足我地下個月再見

頭場 3-1-4-6

已經知結果唔係咩

手足勿慌

師父！

但賽唔果應該唔會變

書包蛇頂多半個鐘！

公主唔燈架

我仲有注松鼠w

咩2c sin

松鼠 心跳 入多粒吧

一個二個

9.5s

禾撐你公主

我無啊

大波波

請大家再相信一次心跳

中Q

6-1-3-7

打靶仔又蝦我香香

先中一場單t

6-3 goal

唔記得左跑馬 冇跟到kaki

應該好熱

1p goal

3:1.5

書包要破登了口火

要咗6-3-2

拆咗隻1做p

仲有半個鐘

單t呢

讓我們看下去

松鼠心跳入未

123

松屎入未

柏雷快入

應該唔會變

櫻花快入多球

請不要消失希望

俾d信心自己

會入的

水手入ball未牙，你吊到反艇喇

慘了

好想笑

本來有...

松鼠心跳

diu u

頭場6俾人打劫

me

我！！！！！！

1001